(1001唔開po) 2017-18新賽季轉會情報 (24)

last 先黎斷
1001條友懂不懂規矩架